[多圖]白滑大波

巴打J完覺得滿意既幫手填份問卷
問卷:
反應好會繼續UP

定大家鍾意密實啲嘅?

啲女有冇再窮啲？

係我唔妹 我窮我無貨

有著衫，不了

有無著都差唔多

推一推

多布D會受歡迎D?

有幾多個人

等我齊個千人大集先

UPUPUP

Done
但樓主揀啲女有啲真係幾樣衰

熄左燈就一樣架啦

輕輕一推